{
    "question": "Berikut yang bukan merupakan watak tokoh semut dan teks tersebut adalaha Rama B rendah diri C sombong D rendah hati \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>C.sombong</p><p></p><p>hanya kira kira,semoga benar</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p>Berikut yang bukan merupakan watak tokoh semut dan teks tersebut adalah. . .</p><p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. sombong</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>karena ditanya yang bukan watak nya berarti pilihan lain selain yang benar akan mirip mirip </p><p>jadi mungkin C karena pilihan yang lain seperti watak tak jahat </p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "poster-di-buat-untuk-mencari-keuntungandi-katakan-poster-tersebut-895",
            "question": "Poster di buat untuk mencari keuntungandi katakan poster tersebut bersifat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>komersial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>komersil, artinya mencari keuntungan dalam hal perdagangan (jual beli)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gempa-bumi-adalah-berguncangnya-bumi-yang-terjadi-karena-pergeser-491",
            "question": "gempa bumi adalah berguncangnya bumi yang terjadi karena pergeseran lempeng bumi runtuhan batuan atau letusan gunung berapi 2 berdasarkan penyebabnya gempa bumi dibedakan menjadi gempa tektonik dan gempa vulkanik 3 gempa tektonik terjadi karena adanya pergeseran kerak bumi 4 sebagian besar gempa tektonik terjadi ketika dua lempeng saling bergesekankonjungsi sebab akibat pada teks tersebut adalah titik-titik titik-titik \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gempa bumi terjadi karnea ada pregeseran lempeng bumi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga mengbantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1kalimat-yang-berisi-gagasan-yang-ingin-disampaikan-penulis-ad-582",
            "question": "1.\"kalimat yang berisi gagasan yang ingin disampaikan penulis\" adalah pengertian dari......    2.\"paragraf yang berisi kejadian atau peristiwa yang diceritakan secara runtut berdasarkan waktu atau urutan kejadian\" adalah pengertian dari......\r\n\r\nbantu jawab ya (:\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1. Ide pokok / pokok pikiran</p><p>2. Teks Eksplanasi</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.pesan/amanat</p><p>b.paragraf narasi</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lsi-surat-tersebut-adalah-intan-yang-baik-aku-juga-rind-162",
            "question": "Lsi surat tersebut adalah . . .. *    Intan yang baik, \r\n Aku juga rindu. Kapan kita bisa bertemu? Rasanya aku dan kawan-kawan yang lain sudah ingin mengobrol dengan kamu, seperti saat kita bersekolah dulu\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n a. Harapan bertemu seorang sahabat yang sudah lama berpisah.\r\n b. Kenangan ketika masih sekolah antara \"aku\" dengan temannya.\r\n c. Keinginan \"aku\" bertemu sahabat-sahabat saat dia bersekolah dulu.\r\n d. Ungkapan rindu seseorang yang ingin bertemu sahabatnya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>d.ungkapan rindu seseorang yg ingin bertemu sahabatnya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Harapan bertemu seorang sahabat  yang sudah lama berpisah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-secara-sistematis-struktur-yang-terdapat-pada-teks-persu-733",
            "question": "Jelaskan secara sistematis struktur yang terdapat pada teks persuai tersebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teks persuasif mempunyai empat struktur, yaitu:</p><p></p><p>1. Pengenalan isu,</p><p></p><p>2. Rangkaian argumen,</p><p></p><p>3. Pernyataan ajakan, dan</p><p></p><p>4. enegasan kembali.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "skj-dibagi-dalam-tahap-pemanasan-tahap-dan-tahap-pendingin-363",
            "question": "Skj dibagi dalam tahap pemanasan , tahap .... dan tahap pendinginan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Inti</p><p>seharusnya:pemanasan,inti,peralihan,dan pendinginan</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-5-lima-kalimat-langsung-dan-5-lima-contoh-kalimat-tid-529",
            "question": "Buatlah 5 (Lima) kalimat langsung dan 5 (lima) contoh kalimat tidak langsung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. kalimat langsung:</p><ol><li>ibu berkata, \"ibu mau ke pasar ya\"</li><li>nenek bertanya, \"tinggal di desa tuh senang loh nduk\"</li><li>adik berkata, \"kak, aku pinjam boneka ya\"</li><li>ayah berkata, \"cuaca hari ini sangat cerah\"</li><li>\"pencuri di rumah itu sudah tertangkap\", kata Pak RT.</li></ol><p></p><p>2. kalimat tidak langsung</p><ol><li>ibu menyatakan bahwa ia hendak pergi ke pasar.</li><li>nenek menyatakan bahwa tinggal di desa adalah hal yang menyenangkan.</li><li>adik menyatakan bahwa ia akan meminjam boneka kakaknya.</li><li>ayahnya menyatakan bahwa cuaca hari itu sangat cerah.</li><li>Pak RT menyatakan bahwa pencuri di rumah tersebut sudah tertangkap.</li></ol><p></p><p>cmiiw</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-tokoh-utama-dalam-dongeng-petuah-pohon-tua-944",
            "question": "Siapakah tokoh utama dalam dongeng petuah pohon tua\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nene dan rere</p><p>maaf kalo salah </p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dilihat-dari-sampulnyabuku-non-fiksi-tersebut-termasuk-jenis-159",
            "question": "Dilihat dari sampulnya,buku non-fiksi tersebut termasuk jenis...     A. Biografi\r\nB. Literatur\r\nC. Motivasi\r\nD. Pengayaan\r\n\r\n TOLONG BANTUAN NYA DONK KK DAN JGN NGASAL\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Judul bukunya apa?</p><p>klo pengertian buku non fiksi itu buku yang dibuat berdasarkan riset dan fakta disertai data dan teori</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-tujuan-dari-pembuatan-this-negoisasi-adalah-372",
            "question": "Salah satu tujuan dari pembuatan this negoisasi adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tujuan teks negosiasi ada beberapa macam. Pertama, memperoleh kesepakatan dalam kesamaan persepsi, saling pengertian, dan persetujuan antara pihak-pihak yang berkepentingan. Kedua, mempersatukan perbedaan pendapat antara pihak-pihak yang memiliki kepentingan berbeda.</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}